每日都爭扎緊揀凍檸茶定凍奶茶...............

真係好難揀

奶

135檸
246奶
星期日飲咖啡

凍檸奶

清腸胃

唔好飲死一樣

Cot

想嘔 唔科好飲

凍飲rich

凍奶茶
檸茶係除左檸水之外茶餐廳最廉價既野